疫情不止，歐美連選舉都搞唔成？

除咗美國，今年有邊啲國家準備議會/領導人換屆？

但疫情不止，啲人點出街投票？

元首可以用緊急法連任？

唔該幫手簽依個聯署
[淨返唔夠三日]痴線！依個時勢仲有人想喺酒店開會呀，想唔想尖沙咀大爆發？唔想快啲入嚟簽名啦！！！